政府嘅沉默大多數，有眼見

btw 有啲民主派候選人真係好有心做地區工作
我住慈雲山嘅慈雲山建設力量，佢哋付出咗至少5年，不斷做實事，終於有收獲

有四百萬愛港人士冇登記做選民，沉默大多數

太沉默，唔做登記

1X幾億未出黎